一人一個冇大陸人嘅地方

唔肯定地球仲有冇咁嘅地方

北韓

阿富汗

中國 佢地係中國人

月球

靖国神社 遊就館

地球以外的地方

黑洞

屋企

天堂